[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [369] 繼續養生塔

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有900石
你冇睇錯係四十蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局

新post 留名

悶死留名

有冇人玩細路仔驚

開個post都咁閪耐

psn死左ser 應該會多返人

隔離post打沉fgo未
想轉驚了

耐唔耐都斷一陣架啦

返足七日，而家都仲ot緊
然後聽日又要繼續返工
好撚想死啊

呢個禮拜 9度以下 凍到咁點做野

尋人
御冷彌迦#40544

仲搵緊佢

大陸仲凍

我愛黎明

咁佢果陣話要隻黑提拉盒蛋嘛
無人要咪放比其他人囉

講起呢排唔見佢

留名

有人權留名

話時話, 無人提今星期個任務既
要打天, 地, 魔性

台豬好似話今個星期養生

睇番數呢個星期最多都係有情人節風

1月31 伊莉雅blue-ray

收工 留名 推塔

咸川最多咪派一張紀念禮撚下大家

黃膠換小黑是夢嗎

想復刻排下隊先

個問卷唔承認伊莉雅

諗緊佢真係有得換升唔升二號到100

做到嬲

master mission有問題咩
推塔應該完到啲任啦

星期日都推完啦

所以咪話暫時冇風

幾時出男尼祿

我屌

都話係高登

岩岩先打完頭100層 覺得會打唔切

哈哈....抽抽下酒吞又會彈左隻1001出黎

抽金時虹圈出大公添啦

一日都打到100層啦

今次真係冇乜心機打

我唔知啦
推塔的而且確係完到啲任
但係我諗活躍玩家有一半人已經打完個塔

反而依家先出個要打天, 地, 魔性既master missions
所以我先好奇今個星期會唔會有其他搞作啫

後面易打過前面
前面混職太煩

岩岩推塔完晒週任

咁我都明既
唔係為嗰幾張金狗
我真係有可能索性唔打

就返生

唔係呢個問題
今次個活動俾我既感覺就係 都係刷野 但唔俾你用死同一隊刷 係咁換住刷
又悶又長又冇刷關既爽快

睇下一陣有無風,
無既話就要去d Fq到打齊d週任

呢個真

暫時最好都係尼祿祭啲挑戰關

比你試下其他英咪幾好

抱住玩唔同英會比較好
鳩砌隊野入去打，過完會有成就感

得呢樣好
但去到後面啲敵人血多左我又係用返4,5星

終於守護到酒吞了

恭喜哂巴打

套darling到第3集男主仲打緊醬油

睇住小刑俾龍屠真係好開心

好邪惡

lm

tamamo今晚踢爆你金玉呀 咁樣對佢個fd

好應該情人節前復刻迷X俾人攞朱古力

俾我今晚寶5埋奶光先啦

今次無人買D 掛畫牙?
又有黑貞又有小莫又有式,好高質下

而家先打完100層 點打得切

射波打

仲有時間唔驚啦

智世added
巴打諗住係英國點課金

早晨各位

早晨
夠鐘清一清體

病撚左

保重身體

智世added

新手留名

added

仲有冇位 又錯過add巨頭嘅機會

冇了

又錯過左add銀時巴嘅gay會

點解用gay字？

因為gay不可塞

加左你啦巴打 咪叫朋友係香港幫我買itunes卡再唔係淘寶itunes卡

天寒地凍，真係好想去泡溫泉

好凍

陽炎37F
心很累

出mh 果日就開始日日返12個鐘，返埋今日終於可以有時間開始刷塔同mh

格硬谷兩三日 快手打完佢咪算囉
你諗下雖然成日換人有啲麻煩 但啲料賺到笑

想同小巴一齊浸

都岩嘅
但人唔太夠

Btw
每關d獎勵料得1粒
踏破獎勵就多返d

塞車一路又醒又訓咁搞到好眼訓
早知食果打下每日算

重著緊T-shirt 短褲

外國巴打

買itunes咭同android課邊個平D？會差幾多？

新手開局邊個好 上定下

好熱

小薯LM
今個weekend 打MH 打到post 都追唔曬

起身掛清體無追post
又錯過add巨頭機會

下好啲

因為隻貞德加c奶😏😂

有新活動未

同意

唔係上咩
人理最後防線喎

要睇埋有咩禮裝

成box狂唔多對路

E生話上呼吸道感染
姐係咩

無絆10就收返埋佢

新手緊係要多職5星好過

weak

感冒？

白貞打主線可以同魔神柱互嘔
成手狂其實好難打

一千年，C狐練上9尾所需要嘅時間

通常寫得依隻名都係感冒
不過當年沙士都係上呼吸道感染

reddit 上面講緊fgo各ser情況
好搞笑

即係C狐bb有份啦

1體保1粒

我會簡隻有愛既買石帳抽到有寶5先開 冇愛好難玩落去

尼里
Shaft既千和戲份都係特別重

台狗整咗粒騎輝石見咸川

石帳由5蚊人仔升到幾多了？（好耐冇買）

命運冠位指定個字型真係好柒

咁多細蚊仔玩

我買左個30蚊900石40符,亦見到有賣6蚊460石10符

第一集賀一賀

邊到食

荃灣

再一次回想起點解我冇玩細路仔GAME兩個月

唔止學校係社會縮影
GAME都係

咸川畀人撚狗

岩先打陽炎40F
用令咒幫凜g回血先掹車邊過到
隻王又配確率回避，搞到要轉返普通禮裝

抵啦

尋人啟事

nero

coma added

add joe

fd list d亂add既都幾多1,2日
係咁咪養生

無野打加上Mhw

打到想嘔仲係5X層

打左27X

唔差在幫我打埋

重差廿條毒針

幫我比張射波紙

機戰X 已經有得訂

·早期購入特典包括：2個原創劇本、超機戰X原創主題、塞巴斯塔和正樹遊戲初期就可使用權。

有留都加哂 岩岩好full thx

你就一日前

即刻on左

唔入場唔會refresh時間

打極都未完 無間地獄

眼鏡酒吞

真無唔夠度廢都打唔曬

仲差70 悶撚到想嘔

嘔未

嘔左

以上留言版主已審查

Yoooooooo 要呀 how much

分隔線呢

打完200層覺得好空虛

我仲期待過有更多既搞事劇情⋯⋯

出晒啲鬼俾你抽仲想點

靜到

下面ac既禮裝

上面ac禮裝

咁多狂

禮裝下面個個完勝 可以留住
另外1,2個禮拜內就應該有情人節pool 日日pick隻新角同唔同女角
到時可以all in埋淨低D石或者抽多個石account

有新囡

女.......

知你淨係岩黑鬼啦

我全部都要 黑肉不知幾正

俾少少尊重ok?

今次活動應該都係試野多 黎緊主線可能有類似既野打

囡呀

禮裝真係唔洗點睇
一定係5星沙煩愈多愈好
反正禮裝遲早抽齊

力架

唔覺，寶石翁玩到虛數都爆兩張，都仲未見一張
而且前期有冇寶石翁，速度差得冇d遠

今晚準備追埋佢
差一隻

不了

遲下王女會唔會俾政委配
等佢講幾句俄文

快

更多既金色相簿
但係成個活動都派左唔少糖，就算啦...

等睇神父又背刺王女

大撚人要做野了

冇左碌鳩 仲點大撚

今日好撚凍呀 手都凍到姜曬

即刻冷手打個熱飛機先

佐敦個個係你？

凍到飛機都冇心情打

真毒係唔會夠膽出街

【FGO】Fate/Grand Order企画・運営会社に消費者庁による調査・対応を求める署名【特商法/景表法他違反疑惑】

獲得 病弱C
講嘢會吐血

淨係認同課金先黎死SER果部份

FGO已死
竟然無人講5點無風

次次都係冇風 大家都麻木左

2張？
我抽到第1張寶石果陣，虛數已經多到食

冇風咪消息 叫人玩住mhw

酒吞搞咁大單野，都只係想問巴知唔知佢祖先人鬼戀最後係咩結局
金酒糖

今日預左無啦

雖然我推金酒相愛相殺
但係媽媽到底又應該點擺
呢個係我腦補左咁耐金色相簿都解決唔到既問題

乜婆媳戰爭有得解架咩

唔係話最後金時都係做低左酒吞咩
只不過依家做左英靈大家死唔去咁解

奶光bo2同5差別有幾大

唔大 夠用了

多25%

唔知，總之bo5左

新宿

好多QP

金時

驚天合作
賈圖

中小松
唔抽鳥

呢集變身相機做乜撚野
癡撚左線呀

盜版no good

gbf抄人

神巴搭時光機抄fgo再比gbf抄

套甲好高防

官圖低防啲

邪貞仲有呢套

黑丁真係正

有冇人試過打完引繼碼個確定制都仲係灰色 試過換引繼碼都一樣咁

分身清唔切 200層

唔掂鳥,射波

陽炎50F

搞咩

凍撚到機都唔想打

渣ga

赤王:
C狐BB:快D俾我出場

如果出嫁狐依到有幾多人精盡人亡？

抽唔到就真係會死

K島有人話CSS檔見到有某角色名
電腦白痴想問下呢度有無人識睇官網個CSS檔?

出婚紗女帝

最驚佢唔出

又燈 冇L狐

堅型
型過卡面

邊個官網？

右鍵 檢查
好似係

祼體圍裙女帝

當然係Last Encore

做得好 仲有兔女郎女帝 OL女帝

問題係奶光既設定經常強調佢對於金時係名為愛情既親情
呢一下先至令我覺得難配到一個極點
到底應該當佢係媽定係老婆...金時同奶光既關係簡直亂到一個點

而金時雖然做低左酒吞，但佢地之間既情況點睇都唔係敵人就可以解釋到

不過就係因為金時同兩條女既關係亂到PK，我先至鐘意佢者

奶光既係媽媽又係老婆
媽...媽媽......

amari is who

F12

整3果個

仲差廿幾層咋屌

第四戰個小丑消失左

今個月都唔想再玩FGO

終於將黑貞MY ROOM 全語音開放

究竟total有幾多沙煩個樣係mhw度還原左出黎

牙扶

Gun

我玩多兩日之後跟

唔係啊嘩
EXTRA唔計CCC，最有特色既角色係佢

第4戰到宜家都未公佈
特登架

淨係呢張圖的話 拆到係慎二下面
另外有呢張

THX
目標人物個名上面牙介已經貼左出黎

如果個解包係啱
似乎個新角Amari 頂左小丑妹個位

小薯里程碑

我都岩岩先打完200層

但都係無左沙煩個位
BTW 有問題嘅係另一個人名

8個master, 5個servant
無servant對應既係新角，岸波(女?)，Twice?

冇留意到

係咪召喚我

有冇人試過打完引繼碼個制都仲係灰色 點解決

你係咪掉轉左入

大佬呀 你上下調轉左打呀

唔止8個master，而家係官網已經有嘅無貼出黎

笑死

想睇月姬亂入

不過就算多左個ザビ 都唔會有紅a份 石頭都爛埋

唔好針對我A

比黑a你

如果扎比唔係紅A/C狐會係咩呢

屌 我on9左 感謝

yes
阿提揾盒蛋到了
$50 得閒留個tg約交收

話說今次活動啲發光骷髏係咪新加,幾型棍子

淨係知唔會係阿提拉

hunting有出過好似

Hunting Quest Boss

好想打，有肥又有料

唔要肥
淨跌料好過啦

已經冇咩印象

仲有10min

120果兩隻C媽個名

諗起hf果隻

硫磺美白

唔準玩

11點

依家先知舊劍D動作咁型

成功黃字

差14層又冇哂人用

仲有兩日慢慢玩

病左

保重

忍痛追埋果3隻

點解係茨木唔係巴

我認我係強盜廚

小島紗是我們的神

追！唔係唔追啊？

又有得用寶五巨頭

聽日再戰,希望聽日奶光會黎

2月5日(一) 23:00～2月6日(二) 22:59 源頼光(Berserker)

黎緊重要飛兩轉,奶光與我無緣

忍手下次

下次再up應該有靈衣

屌佢老母又歪左南亞兄弟出黎

茨木又瘋狂出黎欺騙感情

好羨慕 岩岩抽完0 5星

#metoo

留石等情人節啦下話

快d 出靈衣

等緊情人節

冇錢啦 睇下2月會唔會有少少錢有就再課賴光，我都想衝寶五

歪左隻小恩

歪。。

頭先先打完表100層
想問下剩低兩張禮裝響邊兩層跌？

我都升左恩其都d技
慢慢改觀了

20,40

單挑王
但福袋出一次，而家又歪多隻

又靚腳底又有光特效出黎
靚既程度仲高過啲限
寶具又霸氣

無撚得彈

因為無金閃 所以我決定升印度弓

係幾靚既，唯有咁安慰下自己

配音果個都幾靚
小林優

阿周那其實幾勁 係成日俾人迫害話佢廢姐

打到40層就算，可能趕到

完夢 下個目標幫老婆4000

十隻童子一隻巴
kill me

當年弓福袋嘅一場事件

就算佢最勁我都有十萬個理由唔用佢，首先個樣已經唔討好

講男人五星弓
同特斯拉 金A一比 車尾燈都見唔到
俾人話廢好正常

你地有冇聽過咩叫萬七弓
係萬七弓啊！

50技能結晶

打埋個十層啦 結晶好緊要呀

跟住每10都係狗,100先再係結晶

所以最後結論都係打哂佢啦

又一個2000酒吞frd

阿周那最高可以多你98

不斷抽600 石未中奶光，連五星都未見。。。冷靜一下先

大家都係5*黑肉，1001起碼有對車頭燈，賓周娜冇之外仲要多碌棍

特斯拉又係story限
都係升印度弓算 今次活動升左佢

我成個fd list 冇人既archer係高攻過我隻凜

成日歪

黑色肌膚給他的意義

啱呀 車頭燈同大pat pat正到爆

你真係好煩

好似星戰2 han solo模型

嘻嘻 事實

槍決左位巴打一個位

終於打完200層

用金閃閃好過弓澟
第七章既閃閃太有霸氣，搞到我愛上左佢

Zura added

我唔鍾意閃廚only
果種氣焰衰到好似班吹奏京紫既人咁

柒章版好心佢開放俾人用 語音型咁多

本身唔鍾意
但第七章令我改觀

想要gel頭但露上半身既模組

號外號外神父準備同扶長老開戰

小二來兩噸花生!

有冇頭等位可以邊食花生邊睇

差唔多呢頁開始

巴打又失蹤

又係京紫對國家隊悶唔悶

up下個局勢jer

侍泰狗真係好低質

高攻又點，打沙煩未又係打得比男人少

我瞓先,再開戰打電話比我

話人圍爐
圍係圍爐 不過係圍爐睇下佢有幾on9
咁鍾意屌人啊啦

屌閪,原來神父又係到抽人水
唔怪得

巴撚閉 有話佢唔勁咩

神父成日辣著火頭

369

jar頭先柒
佢同紅A我都係用毒撚頭

ME隻金閃都高攻過你啦
唔換裝廢事你自丈卑炸

辣邊個 你咁多爹做咩
你依家撩我皮係咪算辣我？

又借D2埋毒撚堆

岩岩落街買點課金諗住寶2奶光媽媽 點解會歪出左伽爾同阿周2兄弟..有冇咁岩

仲有80層 簡直無間道

伽爾我幾開心既 跟住彩光諗住係奶光媽媽睇真D點解會係ARCHAR黎既...你2兄弟真係

想射歪多D小太陽 成個常駐pool係得佢未歪過

小太陽係幾好 D技又幾平衡 我都未有5星全體LANCER

第一次覺得打fgo係痛苦

睇返 3隻凜都係全體寶黎

屌喇嗎10pat 得1隻係pickup 5*

我10pack 0,說好的1%呢

仲有45層

打到邊

唔信邪淘多個分身6pack就中奶光

J巴爆咗機都仲keep住玩

淨係消體 玩下D低星隊咁

J巴應該等緊新野玩

仲有瀕臨絕種既迷X

快啲搵人打俾咸川

早晨

好撚凍

各位早晨，忘記帶傘

凍到想訓係床唔起身

900日，送十石

骨仔玩左咁耐

凍到...

呀...屌 同時up4星狂同5星狂做乜鳩

係呀，呢個第二個acc來的，第一個已棄

甘梨右抽 -_-

892日

一天氣轉涼就想食多d野

食多d,冬天肥少少唔怕

頭先食完個通粉
轉頭去買多個食

想要奶光牙
黑貞又3PACK冇 奶光又2PACK冇 窮撚介課了

正常現象， rip

12PACK 3奶光(寶5埋)、１拉二
真的戒課了......

5pack追唔到
放棄

хорошо

屌你老母

巴打又麻煩你地幫我體檢

除褲先

有愛就得
睇你啲角都係買AC嫁啦
你自己揀完仲上黎問做咩

老母都唔放過

新手上路學下野

對女角有愛
但又有個貞德ac好矛盾

我建議你快啲離開
依個POST啲標準好撚癲的

咁你就兩個都POST出黎啦
建議你貼LINK

巴打都寶五左啦

凍到鼻都甩
鼻窿冇哂感覺

有沖田有CSOR 唔洗諗直接開 禮裝都可以唔理

第二個ac

貞德咁勁都唔要
最強守護女神

個人覺得第一個AC好啲
中意邊隻就玩果個AC
再抱個大腿就輕鬆

反正兩部電話😂兩個一齊玩

老母就係任性

完全唔明你問黎做乜鳩

呢樣有同感
呢度係一個無寶五無人權既世界
無事我返去先

睇下邊個main ac好

有種🤦🏻‍♀️既感覺

如果奶光寶5真係戒到課就好

可惜唔係

除非你全職FGO, 否則你一個都玩唔掂啦
D野有排你肝+升,仲副修??

一定係貞德個ac
有酒吞奶光貞德
最強打J組合

得罪講句全職FGO都未必玩得掂

潛左幾日mhw 上水

神父寶五左奶光未

直接去望佢sup list咪知

下期咸咸出咩

尋人 就快三日前

魔神沖田

三服fgo hea玩中

女帝

呢句真

愛歌

2.0 第一章

咸川有策略地將3大打手,比大家一個月內抽哂
之後2.0會唔會出D新角色打面

打多12層就可以focus 打mhw

其實當成個sup list 既五星都升曬310
就差唔多可以hea玩
不過去到呢個階段要肝幾耐就

sup list for show姐
實質用個班全部都係叉50射

等到有野可以拉梅林同孔明落黎先算
鹽川壓五星強度壓左成年

好彩武藏係上年正月出同莉莉絲係親生女

笑到有腹肌

melt係職問題同綠寶

強化未

1同3技配埋對剋職都幾磨得下

出術csor既時候就會收孔梅皮

綠SUP牙?

day off刷塔
157 now

Melt未出已經強化過 招直感有附加次數迴避
唔似某隻企鵝由開服到依家都仲係得產星

求位

話時話17年新角真係無邊幾隻話勁到wow一聲
雖然我幾enjoy rin b寶疊攻

勁過梅狗

尼祿最高

唔計鹽太撚狗測人底線1001個類
佢個方針係唔想人為強度抽 而係鐘意隻角色去抽

點為止勁到wow一聲
每年你抽齊summer果班都已經唔使再抽

nero added

射波打MHW先

b 卡up & 100% 爆傷

要超越只有更廚

梅林原來16年架？
仲以為上年

Q卡up & 只限Q卡 150% 爆傷 點睇

綠卡up+綠卡200%爆傷
打星100%up+綠卡hit數*2

再上埋綠卡10000%集星,唔怕比其他卡搶到

直接梅林開強化任 張個魔放改做三色咪算

唔洗
不過最緊要係星星改制
over50粒可以留去下turn就差唔多

MELT點解關職事??
唔係打三職都1.5倍咩??

綠寶真係窄左D.....
BUFF盡都係得30萬傷

的確咁樣一改 綠卡就有救

第二隻4000 比邊隻好?

金閃閃 定 莉莉絲

要問就唔好比

要勁過梅直接俾個100%NP率up 3T
藍綠寶多hit個班即刻上神枱

終於打哂200層，可以安心mhw

呢個時候要講句，唔識大佬們既玩法
明明suplist已經差唔多係主要戰力先係

週任地同魔性敵人打咩關

空家打釘同毛，新宿打齒輪
可以解晒

第七特異點 右上殺魔豬

1.5.4好多關都得 天就刷台主

真係唔明點解d人偶會係天

金時30埋，養生

尋日開始打，新仔唔知做緊乜打到去飛雷龍

同差唔多，琴晚打完，就出緊急

個劇情好撚尷尬

覺得班友好仆街

一陣5點有冇風

似有,pool開兩個星期但塔就得一個星期

新手想請教一下，單論實用性，咩類型既角色係建議抽多過一隻升寶具/唔升寶具就派唔上用場？
暫時所知寶具主要分Support 向，單體/全體攻擊寶具。

求各位指點下

今星期開新強化
下星期情人節女帝 穩

而家D會然水凖好高

玩咗半年 可以答到你就係狂賴光同金閃最值寶5
呢兩個都係全體 有特攻 所以大力到可以全體當單體用
其他嘢等巨頭解答

金閃寶5好似都痛好多

因為寶解左

好既，我去睇下呢兩隻野咩能力先

SW開到下星期五

強化任會唔會開船長c狐

G持

我想透下氣先，月中ok

今個一月真係攞命
份糧倒曬落fgo到

我份低端工人工好少啫
得萬零蚊

情人節唔知有冇新活動呢

食緊飯

一定有

仲有51層好痛苦
又卡係大狗度

Beatless睇到我唔舒服

新年條lineup咁壯觀 身為強盜辛苦完一個月之後就無咩角要抽架啦😉

千子村正,女梅林,女帝..

咁就好

分分鐘生埋仔都未出到...

俄妹

我要德國妹

我要大波妺（不限種族）

大波妹俾曬你 我要貧乳

限定pool
抽銀時巴返黎做自己master

我會幫你補魔

唔掂叔

唔想洗錢就要扑暈自己2個月

我全部都要

點補法？

你裝返條假鳩先

分個黎得唔得呀？

好想打活動，太悶

個post推得慢到

天氣凍呱

都冇Event,又冇風

悶到

打左幾日種火了...

今日應該有風

日日除咗打錢冇嘢做 希望今日有風

刷箱d錢錢又駛曬

咁快

metoo

7點令有冇滅盡團 差3隻角

聽日五點Illya blueray 復刻pool

直接復刻伊莉亞合作 light版一星期完

係就好 好想要小黑

未打到咁後 尋晚先岩岩打完風漂龍

我都係 但官方會咁順攤咩

乜都好，有活動就得

如果係伊莉雅復刻 我馬上課兩劈支持

點留tg

我隻伊莉雅.........

夜晚玩mhw 玩到好肚餓

依幅圖成日覺得佢冇著底褲

做咩

FGO 營運真係好做, 2017伏刻2016, 2018伏刻2017

真係取回未來過去既故事

淨係推d舊人（如：黑貞），都大把人抽，夠曬營運指標

好多人之前都未入坑嘛

你放大睇下

講起就嬲, 女帝呢D神早有晒人設既角色遲遲都唔出, 係咁伏刻

係咁㗎啦 依家佢齋復刻都鬼咁多人去課金

隱藏打係到囉
鬼有人會揾你咩

風よ、舞いやがれ！

做完Appraisal 好想quit左份工

做緊咩

我都想quit左佢去追夢
Quit左無錢課金

好撚凍呀
凍到機都打唔到

提早裝實永久凍土帝国

[black]@heiheic657[/black]呢個？ 唔識用

。。。。。

屌

班it狗坐係被爐到
唔會裝咖啦

悶

好大風

室內好暖

係公司好凍.......

仲有8分鐘就出村正了

假的

？

最大機會乜柒都無

繼續復刻

風

應該都係乜柒都無

7pack 奶光bo1 都無 我真係放棄啦
真心課到乾溏

仲差35

好慘

倒數

量力而為呀師兄
見勢色唔對應該斬鑬

我贏

No wind

有種就出嫁狐

咸川

大家可以番歸屠龍

無風

哈哈哈 兩個鐘三單巴御前寶8 0奶光

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

話左我贏架啦

風！

有得睇cosplay了

屌你我神早都話情人節出女帝架啦!

我贏啊！

恭喜天草

恭喜

天草要最快寶5

留名睇寶5

終於出

痴撚線
又要課

幾點cosplay

講！邊個話比料砌庭園架！

天草好似病左？ 彈番起身未

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

正 有好戲睇

紅寶具 嬴左

點知無傷

條撚準備

笑4

收島風MK神父已經book左IFC

竟然會落地
咸川2018年咁進取

未講到嘢 不過已有準備好了

留錢一齊去日本啊

cosplay 呀,望!

準備左幾多石

係咪cos天草開台抽

幾點cos啊
唔屠龍都要睇

無上限

有嘢睇

竟然唔係Saber face

垂死病中驚坐起

有得睇人cosplay了

請聽日假了

留個名睇紅寶無傷先

巴同加仔

cls 以為睇錯

笑4 skip

屌你老母又冇釘換

有預感會變追數po
十年之期已過 天草cos未

留名睇表演

天草個sup list 終於可以放殺職了

我堆金狗終於可以食

我見到啦，係charge50嘅殺AOE

唔係cos女帝咩

睇下靈基圖先決定抽唔抽

竟然

原來講左全體攻 自

如果係50NP 又要課

呀婆都抽 笑4我咩

天草加油

我都見到 希望唔好炒車

我言出必行
你擔心有人要跳ifc先

不存於世的綠SUP

紅寶具aoe 開寶具有寶具威力up再加全體加防3回合, 唔洗睇都知最強殺職

好mean

要玩mhw，不了

天草的哈桑終於願望成真

真係女帝

有冇面具

燈到女帝出囉

有得睇Cosplay 正呀

恭喜恭喜

咁都叫阿婆 Csor就係千年化石

今次有毛換
btw又無台主

喂‼️

你個名

快點到明天下午六點

大家幫我揚開去 聽日我結婚

竟然出埋啲咩女帝

你大獲了

2月14女帝 3月14咪齊格

一路好走

見唔見到有支紅色既槍飛緊過黎?

阿基里斯

咁撚廢 咪玩啦

死火,有預感女帝靈基會要釘

睇人仆街最開心

點睇都要啦

Lancer又死了真沒人性‼️

村正

06俾朱古力我

釘咪最易打 打台主仲慘

依家拿拿聲去刷定

終於有得睇人抽了

仲有毒針 各200啦

預先估女帝要毛同神粒
仲有甲蟲
中東地帶實會用神燈同蟲

燈到女帝都出埋，咁仲有咩未出

世界最初用毒既暗殺者,會唔會其中一招技係降防落毒

好在活動只係去到15號
15號夜晚番大陸過年

女帝同金凜都出左 轉燈咩好呢

女帝唔係衛星咩

魔神saber

豬皮阿塔

tamamo -7

聽日落地啦 仲衛乜嘢星

主線出

女梅撚

神父未出

無duck 再笑天草喇

月底出永久凍土

草妹

點解唔up埋天草

復刻SW
白情出SW2，阿格凡

那有錢課

好女仔

之前比你抽又唔抽

天草係唔係cosplay住抽寶5

我爆死療傷期已完

聽日抽完之後決定今個月唔再課金

有咩

到時打主線應該唔會坐住個空中庭園周圍走掛

5唔到咪可以笑 不過應該無乜可能

理性講 ：天草女帝依pair係幾sweet既

唉屌..今朝先講完要介課..ON99999999999

等2月6號先抽

但係天草開唔到咪 冇得J天草把聲

我生日

年幾前有流出左既語音 天草都有提過佢

開台記得單聲, 返工都睇

銀時要回氣

比較在意Cv係邊個

留名bin到變龜蛇

？咪fap果個

聽日抽1隻，5號追bitch睇下會出幾多隻

應該跟FA架啦

天草多左好多老襟

我再公告多次
聽日我Cosplay天草開台抽女帝到寶五
有興趣嘅朋友記得留意

出埋靈衣得唔得

佢唔介意

幾點

等我爬你頭5

佢開我咪開

齊格君

是但啦 大家開心

呢句真，你幾點開台，如果我忍到手既話又開台一齊抽

我好期待呀

仲有武內畫既黑櫻

聽日會有幾多海豹呢

原來巨頭等到2月6係想抽埋羽蛇

應該一跑完就開

佢有日仲要up白貞
我都要諗過先

聽日幾點開到server

睇人抽卡最開心

無錢先出

打緊mhw都忍唔住上黎睇人cosplay

估唔到今年可以食埋女帝嘅朱古力
真係好好感動 喊咗

課定先啦

早腸有平石未

腎石就有

課完啦

lock on同 surprise 朱古力有乜分別，睇唔明

有毒

睇黎大家嘅燈力已經耗盡

仲係蒼月畫我實屌死佢

我都唔明
係咪得一舊本命可以送出去

我一蚊都無先出
希望大家可以借d運比我

希望有釘/毛刷唔洗又養生

淨係想刷台主 依d都可以去fq打

可以答你 係冇

書頁

lockon就指定一個沙煩
surprise就ran一個

打下mh好過啦

嘩 可以睇天草女裝抽女帝

聽日又有排更新

Carry me ok?

Yes

禾得hr5

驚都未買

上位可以一齊玩 我7點令左右

駁唔到

好耐冇台主

屌你牙

打古龍？

選擇困難症
仲要係送本命

依個要比少少時間我 未解探索主線

同意既
但對我黎講就無共嗚

卡慘爪龍ing

推到火+角龍

紅A

希望330石夠抽女帝啦

少年，太天真了

係唔係有fgo monhun 團可以join?

要出的一符都會出
唔出的3000石都唔會中

中都唔撚好貼上黎 thx

如果有人一符/3粒石出到⋯後果不堪設想

想刷滅盡 好似好勁
但係我好廢

竟然仲weak過我

首先條友會做海豹曬咗先

寶一都叫晒

抽中已經贏左

套裝唔差 有挑戰者

單機練下就慣

又要買花俾條女又要買聖晶石俾女帝
荷包冇了

等睇cosplay

nobu玩咩武

新宿大把

女帝緊要D 定條女緊要

本多忠勝

大劍走天涯

等有勁遠程裝會轉重弩

可以買PS4俾小刑玩了

本咩命，可以拎晒

正月到而家d pool都係疊住出
真係抽死人

買左了

3千唔得就6千
6千都唔得就9千，就係咁簡單

小刑俾龍屠到掉爛左我個手掣

下 可以停

結論：本多終勝 你本多就必勝

龍 騎職黎

能夠用大家既女帝，深表榮幸

想抽...

開心 可以睇天草cos住抽

以為只能送一舊only

終於

大家唔好壓抑自己嘅感情
放膽去愛女帝

祖傳直感話比我知5符寶一

而家要劈三次 用開拔刀

燈左咁耐 終於出

用緊輕弩 Solo好勁

我棄左大劍，用落唔對路

花下年可以再送 買聖晶石先啦

花唔環保，梗係買石抽

今集轉左玩鎚

好彩冇人記得我

係時候慳錢

等睇

終於可以整死呢兩件

睇人跳樓最開心

尋日用幾個炸彈炸開nobu
雖然好仆街 但諗返起都忍唔住笑

5號寶5棉被做生日禮物

原來就喺你個仆街

準備抽白貞

好似冇講明邊個神父

仲有邊個

有mk同老野

見你蓄緊氣就忍唔住手用石仔射爆佢

抽完三單 成個人呆左兩粒鐘
到而家都仲未有心情玩番mh

21時から文化放送 超!A&G+にて高橋李依さんと田中美海さんによる『Fate/Grand Order カルデア・ラジオ局』の動画付放送がスタート！ゲストは丹下桜さんです！
⇒

#FGOラジオ #FGO #agqr

終於有得用天草sup list殺職
有點滾動
天草個台有無link

跳一級樓梯落黎

1月入坑既新手就正，上個月抽晒咁多正野，依家又有女帝抽，想當年入坑得隻水槍版金A抽

想知到時會點演譯double clasa

巴太太寶8 一隻5猩都無
無狂職你俾茨木我都好啊大佬

3單係呢到冇資格叫春架

個POST即刻快到

又真係少咗d 嘅...不過呢隻仆街驚唔隊夠10pack 都未必有5*, 睇開d 啦唯有

呢度3pack真係唔算咩⋯⋯
有人7pack 都無1隻
有時黑起上黎，真係可以咩都無

呢度不嬲報憂不報喜

望下劍龍娘

上次黑丁有巴打十幾pack先寶一

0.9 * 0.9攻

我明 我真係明
一野射左幾千蚊，咩柒都無

但係過左陣又想課過

賭錢game係無任何保證

係 早兩日先射左三千諗住停一排唔課 一見佢出女帝 即刻又想課

無傲慢王的美酒

Post名要有女帝 ok?

真係過左陣
3點鐘第一單 之後諗：「唉 算啦 等梅林啦 今個月抽左4單啦已經」
之後5點又失左控 2單

本身個post冇人回，而家又旺返

賭仔心態⋯⋯

睇黎遲下出埋泳衣女帝